msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2016-10-05 15:06+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI +ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: en\n"
"Language-Name: English\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"
"Domain: DOMAIN\n"

#: ./browser/template/allpay_macro.pt:21
#: ./browser/template/client_back_url.pt:83
#: ./browser/template/order_view.pt:89
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: ./browser/template/allpay_macro.pt:28
msgid "Address 1"
msgstr "地址1"

#: ./browser/template/allpay_macro.pt:29
msgid "Address 2"
msgstr "地址2"

#: ./browser/allpaySetting.py:34
msgid "All in one(AIO) Checkout Server URL"
msgstr "全方便付款(AIO) Checkout Server 網址"

#: ./browser/allpaySetting.py:121
msgid "Allpay Setting"
msgstr "綠界設定"

#: ./profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Allpay setup"
msgstr "綠界設定"

#: ./interfaces.py:113
msgid "Amount"
msgstr "總計"

#: ./browser/template/client_back_url.pt:91
#: ./browser/template/order_view.pt:96
msgid "C2C"
msgstr ""

#: ./interfaces.py:54
msgid "Cell Phone"
msgstr "手機"

#: ./browser/template/checkout_confirm.pt:117
msgid "Cell Phone Number"
msgstr "手機號碼"

#: ./interfaces.py:55
msgid "Cell Phone number."
msgstr "手機號碼"

#: ./browser/template/checkout_confirm.pt:206
msgid "Checkout"
msgstr "結帳"

#: ./browser/allpaySetting.py:28
msgid "Checkout Hash IV"
msgstr ""

#: ./browser/allpaySetting.py:29
msgid "Checkout Hash IV, for allPay"
msgstr ""

#: ./browser/allpaySetting.py:22
msgid "Checkout Hash Key"
msgstr ""

#: ./browser/allpaySetting.py:23
msgid "Checkout HashKey, for allPay"
msgstr ""

#: ./interfaces.py:67
msgid "City"
msgstr "縣市"

#: ./interfaces.py:68
msgid "City name."
msgstr "縣市名稱"

#: ./browser/allpaySetting.py:46
msgid "Client Back URL"
msgstr "客戶端返回網址"

#: ./browser/allpaySetting.py:95
msgid "Client Reply URL"
msgstr "客戶端回覆網址"

#: ./browser/allpaySetting.py:47
msgid "Client back url."
msgstr "客戶端返回網址"

#: ./browser/allpaySetting.py:96
msgid "ClientReplyURL, for allPay's logistics"
msgstr "客戶端回覆網址, 物流使用"

#: ./browser/template/checkout_confirm.pt:31
msgid "Confirm Cart / shipping info"
msgstr "確認購物車 / 物流資訊"

#: ./interfaces.py:36
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ./interfaces.py:73
msgid "District"
msgstr "鄉鎮市區"

#: ./browser/template/checkout_confirm.pt:124
#: ./interfaces.py:60
msgid "Email"
msgstr ""

#: ./interfaces.py:61
msgid "Email."
msgstr ""

#: ./browser/allpaySetting.py:109
msgid "Initial Bonus Setting"
msgstr "初始紅利設定"

#: ./configure.zcml:21
msgid "Installs the mingtak.allpay add-on."
msgstr ""

#: ./browser/template/checkout_confirm.pt:176
#: ./interfaces.py:97
msgid "Invoice Title"
msgstr "發票抬頭"

#: ./browser/allpaySetting.py:101
msgid "Logistics C2C Reply URL"
msgstr ""

#: ./browser/allpaySetting.py:102
msgid "Logistics C2C Reply URL, for allPay's logistics"
msgstr ""

#: ./interfaces.py:144
msgid "Logistics Express Create Results"
msgstr "物流訂單建立結果"

#: ./browser/allpaySetting.py:66
msgid "Logistics Express Create URL"
msgstr "物流訂單建立網址"

#: ./browser/allpaySetting.py:77
msgid "Logistics Hash IV"
msgstr ""

#: ./browser/allpaySetting.py:78
msgid "Logistics Hash IV, for allPay"
msgstr ""

#: ./browser/allpaySetting.py:71
msgid "Logistics Hash Key"
msgstr ""

#: ./browser/allpaySetting.py:72
msgid "Logistics HashKey, for allPay"
msgstr ""

#: ./interfaces.py:136
msgid "Logistics Map Results"
msgstr "物流地圖結果"

#: ./browser/allpaySetting.py:60
msgid "Logistics Map URL"
msgstr "物流地圖網址"

#: ./browser/template/client_back_url.pt:81
#: ./browser/template/order_view.pt:87
msgid "Logistics Method"
msgstr "物流方式"

#: ./interfaces.py:145
msgid "Logistics express create results, feedback from allPay."
msgstr ""

#: ./browser/allpaySetting.py:67
msgid "Logistics express create url."
msgstr ""

#: ./browser/template/client_back_url.pt:76
#: ./browser/template/order_view.pt:83
msgid "Logistics info"
msgstr "物流資訊"

#: ./interfaces.py:137
msgid "Logistics map results, feedback from allPay."
msgstr ""

#: ./browser/allpaySetting.py:61
msgid "Logistics map url"
msgstr ""

#: ./browser/template/allpay_macro.pt:30
msgid "Manually"
msgstr "手動設定"

#: ./interfaces.py:37
msgid "Mapping to allPay's ItemName"
msgstr ""

#: ./interfaces.py:31
msgid "Mapping to allPay's MerchantTradeNo"
msgstr ""

#: ./browser/allpaySetting.py:15
msgid "Merchant ID"
msgstr ""

#: ./browser/allpaySetting.py:16
msgid "Merchant ID, for allPay"
msgstr ""

#: ./browser/template/client_back_url.pt:21
#: ./browser/template/order_view.pt:28
msgid "Merchant Trade No"
msgstr "訂單編號"

#: ./profiles/default/types/Order.xml
msgid "Order"
msgstr "訂單"

#: ./interfaces.py:120
msgid "Order State"
msgstr "訂單狀態"

#: ./interfaces.py:30
msgid "Order Title"
msgstr "訂單抬頭"

#: ./interfaces.py:121
msgid "Order state."
msgstr "訂單狀態"

#: ./browser/template/client_back_url.pt:81
#: ./browser/template/order_view.pt:87
msgid "Parcel post"
msgstr "郵寄"

#: ./browser/allpaySetting.py:40
msgid "Payment Info URL"
msgstr "付款資訊網址"

#: ./browser/allpaySetting.py:41
msgid "Payment info url."
msgstr "付款資訊網址"

#: ./interfaces.py:48
msgid "Phone"
msgstr "電話"

#: ./browser/template/checkout_confirm.pt:110
msgid "Phone Number"
msgstr "電話號碼"

#: ./interfaces.py:49
msgid "Phone Number."
msgstr "電話號碼"

#: ./browser/template/client_back_url.pt:93
#: ./browser/template/order_view.pt:98
msgid "Pickup Location"
msgstr "收件位置"

#: ./browser/template/checkout_confirm.pt:118
msgid "Please fill cell phone number, ex: 0912345678"
msgstr "請填寫手機號碼, 例如 0912345678"

#: ./browser/bill.py:198
msgid "Please fill full address information"
msgstr "請填寫完整收件地址"

#: ./browser/template/checkout_confirm.pt:111
msgid "Please fill phone number include zip code, ex: 0223456789"
msgstr "請填寫電話號碼(含區碼), 如 0223456789"

#: ./browser/template/allpay_macro.pt:41
msgid "Please select a city"
msgstr "請選擇縣市"

#: ./browser/template/client_back_url.pt:29
#: ./browser/template/order_view.pt:36
msgid "Product Name"
msgstr "商品名稱"

#: ./interfaces.py:104
msgid "Product UID(s)"
msgstr ""

#: ./interfaces.py:105
msgid "Product UID(s) at shopping cart, include qty."
msgstr ""

#: ./browser/template/client_back_url.pt:31
#: ./browser/template/order_view.pt:38
msgid "Qty"
msgstr "數量"

#: ./browser/template/checkout_confirm.pt:100
#: ./browser/template/client_back_url.pt:82
#: ./browser/template/order_view.pt:88
msgid "Receiver"
msgstr "收件人"

#: ./interfaces.py:43
msgid "Receiver name."
msgstr "收件人姓名"

#: ./browser/allpaySetting.py:52
msgid "Return URL"
msgstr "返回網址"

#: ./browser/allpaySetting.py:53
msgid "Return url, for checkout."
msgstr ""

#: ./browser/allpaySetting.py:89
msgid "Server Reply URL, for Express Create"
msgstr ""

#: ./browser/allpaySetting.py:83
msgid "Server Reply URL, for MAP"
msgstr ""

#: ./browser/allpaySetting.py:84
msgid "ServerReplyURL, for allPay's logistics"
msgstr ""

#: ./browser/template/checkout_confirm.pt:97
msgid "Shipping info"
msgstr "物流資訊"

#: ./browser/template/client_back_url.pt:32
#: ./browser/template/order_view.pt:39
msgid "Subtotal"
msgstr "小計"

#: ./browser/template/checkout_confirm.pt:181
#: ./interfaces.py:91
msgid "Tax ID"
msgstr "統一編號"

#: ./browser/template/client_back_url.pt:63
#: ./browser/template/order_view.pt:70
msgid "Total:"
msgstr "總計"

#: ./interfaces.py:128
msgid "Trading Results"
msgstr "訂單結果"

#: ./interfaces.py:129
msgid "Trading Results, feedback from allPay."
msgstr ""

#: ./configure.zcml:30
msgid "Uninstalls the mingtak.allpay add-on."
msgstr ""

#: ./browser/template/client_back_url.pt:30
#: ./browser/template/order_view.pt:37
msgid "Unit Price"
msgstr "單價"

#: ./browser/template/allpay_macro.pt:22
msgid "You can fill below fields to select shipping to door."
msgstr "選擇郵寄到府，請您填寫地址欄位"

#: ./interfaces.py:79
msgid "ZIP Code"
msgstr "郵遞區號"

#: ./interfaces.py:80
msgid "ZIP code"
msgstr "郵遞區號"

#: ./browser/allpaySetting.py:35
msgid "aio server url, mapping to allpay aio server url"
msgstr ""

#: ./interfaces.py:20
msgid "arrived"
msgstr "已送達"

#: ./interfaces.py:21
msgid "inreturn"
msgstr "退貨中"

#: ./browser/template/checkout_confirm.pt:49
msgid "item"
msgstr "項目"

#: ./configure.zcml:21
msgid "mingtak.allpay"
msgstr ""

#: ./configure.zcml:30
msgid "mingtak.allpay (uninstall)"
msgstr ""

#: ./interfaces.py:17
msgid "ordered"
msgstr "已下訂"

#: ./interfaces.py:23
msgid "overdue"
msgstr "逾時"

#: ./interfaces.py:18
msgid "paid"
msgstr "已付款"

#: ./browser/template/checkout_confirm.pt:50
msgid "price"
msgstr "價格"

#: ./browser/template/checkout_confirm.pt:51
msgid "qty"
msgstr "數量"

#: ./interfaces.py:22
msgid "returned"
msgstr "已退貨"

#: ./interfaces.py:19
msgid "shipped"
msgstr "已出貨"

#: ./browser/template/checkout_confirm.pt:52
msgid "sub total"
msgstr "小計"
